{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027623",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "감성빵집"
    },
    "text": "天然発酵種と新鮮な材料を使用して、ヘルシーなパンを作る感性パン屋です。 営業時間は平日11:00~17:00で、土曜日、日曜日、祝日は休みです。 本店は天安市西北区仏堂洞1057番地1階に位置しております。 メニューは多様に提供されますが、感性サンドイッチは7,000ウォンで販売され、プレーンチャバッタは2100ウォン、オリーブチャバッタは2,500ウォン、墨チャバッタは2,300ウォンです。 プレーンチャバッタ5個は7,000ウォン、オリーブチャバッタ5個は9,500ウォン、墨チャバッタ5個は8,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は11:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日や日曜日、祝日は営業していますか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、祝日は休みです。"
        },
        {
            "question": "本店の場所はどこですか？",
            "answer": "本店は天安市西北区仏堂洞1057番地1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "感性サンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "感性サンドイッチは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンチャバッタは何ウォンですか？",
            "answer": "プレーンチャバッタは2,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタはいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "墨チャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "墨チャバッタは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンチャバッタ5個はいくらですか？",
            "answer": "プレーンチャバッタ5個は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタ5個はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタ5個は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "墨チャバッタ5個の値段はいくらですか？",
            "answer": "墨チャバッタ5個は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 288
    }
}